aco又開始報名 入黎話比你知aco有幾正

屌你地班人咪再笑ACO 想擾敵咪講句。尤其是魔鬼巴。根本屌臭aco 等少d人報 自己有offer . 各位手足唔好比呢班人昆到, 等我講下aco點解咁正:

1.人工低 starting得14k
:我屌你老母啊！ 宜家非專科grad 咪又 係14k到 (含管 鯨大 撚人 唉大 連14k都未必有啦)

2. 我咩咩朋友做2,3年都3,4萬啦 我咩咩親戚做5年都4萬啦 出黎捱一捱5年一定過20k。
:建議政府請連登仔d fd同埋親戚做統計專員好過啦

睇唔睇到啊？大學生出到黎多數都係少於15k 做多12年仍有過半係少過25k aco 。aco 12年後已經過28k。 仲未計升co/黎緊加5% 到時人工已屌打果一半人

3. aco冇前途冇前景
:aco夠穩定。 唔計果少量伏位, aco夠hea。aco比你預計到將來(跳pt), 又可以升上去Co. Sco。

4. aco正廢青
:當你d big 4工程fd做6 days, 晚晚ot到11點甚至3am時, 你已經去緊happy Friday, 養好身體準備啪女! 。40尾 50歲d廢中開始比人炒時, 你已經拎緊3,4萬人工同埋政府幫你供比出面多成十幾廿%的公積金。好過比出面強姦金得果雞碎咁多。
到時笑鳩班比人炒的廢中仲得, 老seafood又冇人夠膽炒!拖長d野黎做! d廢中fd仲搵緊工sd 左百幾份cv都冇人理時, 你已經係冷氣下un un腳養生準備你退休生活!仲有百幾萬公積金等退休做神仙!

5. aco咁低人工買撚到樓
: aco可以排公務隊拎公屋!拎綠表! 今年公務員綠表又加左額! 當你班fd終於儲到一百萬首期時, 你已經上左公屋!或者用半價買左居屋, 同老婆un un腳晚晚啪啪啪! 當你d fd一係抽唔到白表, 一係供私人發水滲水樓時, 你已經有間好實用的公屋或綠表居屋住。當你d fd仲供緊樓,每個月比成兩萬幾, 你交緊千零蚊租金! 已經有閒錢同老婆去下旅行/孝順下父母/叫雞/do whatever u want! 當你d fd 煩緊 十幾萬維修費點比時, 你已經係公屋吹緊冷氣幫下仔女鋪入aco

6. aco係政府最低層正垃圾!
:aco係主任, 有人要管的 ca 二人 OA 甚至外判!係阿頭!

結論:aco係比非專科人的逃生門!係入就快! 計年資排公屋做人生勝利組

全民ACO
好多大學同學都狗衝呀
今年10萬人申請爭1000幾個位就好笑
利申：ACO

做緊officer，老實講aco性價比算高，捱到貢幾年就ok

頭幾年

update下啦仲28k 30k喇

識有大學生，工作左幾年，今年都打算考aco

出面魔鬼個篇寫得好過係2你喎老實。

辣殺工留名

屌 你想唔要要樓啊
宜家頹科打成世工都未必有層樓比你
但aco入左就保證你有層樓啦
除非你大花筒 借財仔姐

30 k冇樓住咪又係食屎

有冇ching有懶人包？

aco 剩係綠表都值幾百萬。
反cup 有幾難
當你綠表自住值350萬
8年拎到
每月passively earn緊3皮幾啦

補返張圖

咪係

Senior Clerical Officer 高級文書主任
(MPS 22 – 27)
$42,330 – $53,195
⇧
Clerical Officer 文書主任
(MPS 16 – 21)
$31,685 – $40,420
⇧
Assistant Clerical Officer 助理文書主任
(MPS 3 – 15)
$14,780 – $30,165

28k 30k係當成世唔升

後生早啲入去等max.同升又贏，如果做三幾四十年都升唔到，就真係個人有啲問題。

office 有個白卡aco,
每日剩做2個鐘野。
遲到早退

唔入去都唔會expect 一個政府工作人員會咁玩

係得香港先咁

個post名勁似d content farm

starting point 3.....

色弱做唔做得？ 其實色弱算唔算傷殘？

eo2都冇佢符 佢同co食埋aco果份

唔使執法 怕咩

有學位但會考肥數學考唔考得？

唔搏升做白卡仔又贏, 唔洗做野有錢袋, 又無人敢郁。

撈唔掂無大志輕鬆 3 皮都唔差
有 d 人係咁話人工低又乜又柒
勁人自己喺出面搵食
呢 d 位唔係俾你

最top的人唔會入政府

要求 Form 5
呢 d 位直頭係俾 d 撈唔掂嘅人

阿蘇巴

30k唔洗最top 呀嘛......

Aco係officer ,少伏位

aco 有綠表
每個月earn多3x k
已擠身高收入人士

嘈嘈嘈aco resign率 唔夠1%

大家都一齊去服務市民

Ive仔都做

有冇懶人包，想知word同excel題目

唔明點解大學畢業都要去做...
閒閒地一份都萬34啦 仲未計雙糧bonus
仲要一年/兩年轉一次工... 另計
仲做ACO? 政府工跳唔返私人市場

利申 廢事你地話我擾敵
今年grad 17k+double pay+ bonus
濕鳩非三大BBA

我地有綠表公屋啊
吹啊？？

係囉 十幾年後先到你

提返想拎housing既人

排公屋，單身要等到退休都未必有，家庭都要1x年

綠表好d只計年資，但而家已經要10年先有

津貼要等你做夠20年或者升到SCO

EO係第5果點要大改外，其他野跟返人工改就得

去到3x歲仲一年轉1、2次工咩
第時整多次金融風暴俾人炒就死
到時人又老錢又冇

入政府都係求穩定
人各有志

你估得你地排呀？ 我幾個朋友做緊入境差佬海關
個個都講緊排13年up 仲要就算結左婚都要咁耐
自己呃自己

咁至少都睇到個時間可以拎到綠表
出面係睇唔到

本身aco就係aim 中學畢業既人之嘛
係而家先咁多u grad去考

Non degree holder 就係旬工
U grad 都入去真係晒左
十幾年先max 有30k
份綠表要等幾多年先有呀

其實多數都係讀濕9文科、社會科學果d者，佢地出到佢本身都冇競爭力

而家居屋咁貴，有綠表都買唔起

各位ching 好，今年開左個ACO wtsapp group 比一眾有志之士討論
有現職講下tips，有新人約一齊溫書，分享筆試面試貼士
有興趣既 email send 電話比我加人丫

ilovethehk@豬喵

謝謝

其實 U Grad 做呢個位係咪弱智,做警犬都話因為人工高,14k 到底點解會做

要考一定一畢業就考
當你2x歲考到
人地出面3x歲仲挨緊 又進修又OT 為左升個經理仔 幾萬蚊人工 你已經max左 三皮野一個月 就等到綠表 準時收工 唔洗進修 ...
如果你三十歲先考 入到去大你一兩年既已經max左

真係痴撚線 ACO 都爭

做ACO 同做狗冇分別
U grad 就好心生生性性考個EO
考唔到就考EA

30前入到都可接受既 做到65 有30幾年9 fing fing

綠表比你借9成
呼吸plan easy啦

咁多人博ACO 點解唔考紀律部隊散仔 呢幾年有手有腳 肯操就請

做過私人工就知 非專業性工種邊有咁易幾萬蚊
仲要中年驚俾人炒

公屋真係好吸引？
連登仔唔係講到個個都有私樓 住公屋係地底泥架咩

輪姦通頂你唔講

輪班 壓力大 紀律部隊階級觀念

咁都要問

夜晚可以玩CREAM

都係豬頭骨 揀份多錢唔好

ACO過左bar 唔搏升
你就係老闆

消防呢?
冇野做可以打機打排球睇電視做GYM
又多假,一個月返得個九日
夜晚冇車去又可以一覺訓天光

入到再講

公務員

消防又要大隻操 輪姦返shift
分分鐘入火場就咁玩完
我地aco係冷氣房hea 下唔好？

升職加人工不是人生的唯一追求

child登 分分鐘仲問緊老豆老母拎零用錢 撚知市況咩？

做緊國際企業冗工準備apply

輪更都係返個九日 仲要有得訓

係咁正 d紀錄部隊就唔使早死。
5年內死2% 10年死一半
一諗到5x歲仲要捱夜 不了

死20%

咁係因為得懲教做過統計咋嘛
Aco有冇做過統計 退休後幾年內有人死？

捱夜返night shift一定搞到身體 endocrine system 錯亂曬。。早死硬。。
aco就唔同 99.99%唔使通宵
差佬消防救護周不時工傷
獄卒更唔使講 全行最西
係得海關入境叫好d (仲一定難考過aco)
除左ia 其他夏天一到仲要出去做野曬到hihi。我都係冷氣房到算

笑到最後的一定係我地班aco

睇下報紙幾撚多人考先啦
位就得咁多 難爭過JUPAS入三大
有手有腳肯操就請 幾咁無知

其實真係淨係過唔過到自己個關

身邊唔少人做緊同考到

全部都有個共通點 就係得中學學歷

仲要考左幾年先得 你話揀得入去既係咩人 其他考唔到既自己心照啦

係咪踩中你條尾? 痛既我講聲SORRY

仲綠表
林鄭郁唔到公屋 又郁唔到私樓
最後咪郁居屋，廿年禁售期不是夢

又黎"我身邊邊個邊個"
公務員事務局局長羅智光昨在立法會表示，2016年的整體紀律部隊投考人數，遠超擬招聘目標的30倍

俾埋個數字你睇啦，知你條柒頭皮唔撚柒識字架啦

每年大約有幾百個位咁啦

話你傻閪都侮辱左"傻"呢個字
跳出個井底先再上連登啦

我身邊都識唔少人，無人有你一半咁撚井底，咁撚戇鳩

呢家讀梗asso可唔可以in, 唔想讀書啦

可以 fulfilled mini. requirements 就得

聽講無得禁手機

child 登最撚識就係我識邊個邊個 點點點。
係就 香港冇窮人。

好似睇dse 都睇得幾重

邪教署就係

我唔明人數多都有手有腳都請個POINT 有咩邏輯關係

心底果句 呢類散仔有咩人會見 大家都心知肚明 唔洗下下咁露骨既

就係貪佢份糧 穩定 要求又低

ACO多人考咪又係咁解

屌你老母呢d咁嘅嘢都要自私傾
咁醒你唔好上嚟睇丫，一係自已喺gmail／whatsapp搵入入group丫嘛

有朋友cu機械工程佬 15k 無雙糧無bouns 點睇

我fd ive入ibank

上政府個網未見到有得申請

自己搵下散仔 大學生比例啦
唔好再咁on9啦講咩錯咩 做下資料蒐集 先出黎柒好無

唔岩聽就話係CHILD登 唔知係你CHILD定我CHILD

CSB個網一早有啦

魔鬼巴 不服來辯

ACO係整體package穩定地升

但讀完degree就肯L定俾同期個班既人工踩住

正苦officer 30-40K不等

出去做私人公司人工低但轉工升職等等人工加幅快好多- 唔計雙糧花紅

另外一班就係拎牌既- 老師會計護士社工
呢班starting又係高, 就算跟point加一樣都快過你

無乜大志但求生存的話先好諗

不服來辯？正評數目已說明一切。

好啦wor 成日想擾敵自己入。
有冇諗過其他頹科兄弟

一句講晒，平時班垃圾連登仔不停針對公務員屌佢地蛇王又話人地做野慢又乜又盛

結果ACO一出就狗衝仲要擾敵

俾人感覺酸撚到

利申: 做緊連登仔又要屌又想做嘅職業

啱啱做嘢咁有大志係好事...當你做四五年嘢想要work life balance你就會知aco有幾正

明既 人各有志 到時可能大家都會後悔
但後悔既係 點解會係香港出世

唔洗坐監係一大優點
做黑警俾人影到你光晨磊落暗角打鑊，坐監
做lab tech/engine仔，個site俾人爆大鑊，又係你坐監

今時今日住公屋，做地鐵舉牌，打多份現金pay既散先係王道

起薪=你頂薪

2a3o officer先係值得吹奏既位羅

same but im not aco 比aco更好的

畢左業re u既時候，人人都係管理層，你係咩？CEO個frd ACO?

見到話aco有得happy hour食女笑咗

child登班友仔以為出面辛辛苦苦打工有30~40k好撚威,
計我話係政府到做, 最大嘅優勢係唔撚洗捱, 我宜家呢份係真真正正咁係到鳩坐逗人工
其實好多同事平時番工鳩坐冇野做果陣/收工嘅私人時間黎做外快不知幾撚爽

隨時多撚過你地係出面捱餐死先得黎嘅bonus同我識有朋友嘅所謂30k
你揾幾多捱幾多之後玩到殘左咪又係要拎d錢黎補身

我地鳩unun儲下錢就可以賺到層居屋/私人樓番黎,識諗嘅真係襯後生好快d揾份安樂工

This city is dying

CU 個機械工程同其他U 既機械工程好大分別

u grad做呢d，比同學聽到知唔知醜

U grad走去做呢d工，不如做保險倫敦金算

利申 big4廢人 非audit，唔洗ot 做夠2年30k
勁少少果班mbb一出黎fg 3x k，你aco要等幾多年

係咪，ACO廢架，你班仆街諗下做成十幾年先MAX3萬呀 咪撚報名呀屌你

CLS,讀完大學做文員，做政府最低級果個

捱兩年高過aco十二年頂薪

又係會計狗 比人炒未呀

講撚左唔係audit都要比人屈
D傻西真係以為big4淨係得audit
係啦，對住你14k aco打飛機啦

知你威啦 死返出去啦

對能力墊底既大學生黎講，算係一條出路

唉 鬼叫有BA pure sci的存在

8月16 deadline
各位頹科手足記得報左先
有offer再諗要唔要

你明知禁售仲唔快啲入aco 拎綠表?
從來政府態度都係唔想居屋補地價後流入私人市場
最想係你賣俾公屋戶或者綠表客

ACO就算一世唔升
年假高達22日
做夠三年政府幫你供公積金15%
其後跟年資加 可高達25%

記得報名

其實真係唔駛再吹奏Aco
Btw,有能力有大志既大學生/專科生自然唔會報Aco
但對大專（hd,asso,top-up學士）或者大學讀非專科（好似social science,science,art依d)
Aco不失為一個選擇

好似最高供到30%

再講d好處
又多幾萬人狗衝
會計狗 IT狗 岩岩畢業個d又狗衝
真係精彩
利申：aco

連燈仔真係好搞笑，一時又話今時今日大學生泛濫質素低十幾分已經入到三大點點點，一時又話大學生考aco好可惜點解唔考aoeo

利申低質垃圾大學生

加埋25%
包埋MPF 個5%
其餘就政府供

林鄭都唔會睇得上eo呢份濕鳩工

屌 一路講 aco係比頹科的好選擇
死兒登仔一路 jer住點解唔入eo ao ibank swire mtr mt.
同何不食肉糜一撚樣。

屌你老母 夠知ao ibank eo 好羅
但年中幾萬個u grad搶 咁撚難入

笑死

3大專科1st hon私人工諗緊報唔報
利申: cre唔使考中英文

ACO 中英文打字Only, CRE不用Take都入到

公司請濕尻文員,
返五日半, 開10K,
好撚多大學生黎in

劍橋law 1st hon畢業諗緊報唔報
不過見咁多師兄報驚爭唔到

依個post真係垃圾集中營
上面位巴打咪鬼同佢地講啦
到底係要有幾廢先會aco都吹捧

你話你出去做咗幾年野都撈唔掂就話姐
一grad就狗衝aco
等於同人講自己已經放棄事業
自己係地底泥

你話你廢u grad, 你能力低
咁咪諗下點樣增值自己
起步比人遲咪諗下點追返

我唔係反對一grad 就入政府
如果係eo , 紀律部隊officer 個啲係絕對冇問題

但aco既話點解唔試下出去做下先
你讀個4年大學黎做咩
所以我幾時都覺得最可笑既係個心態
而唔係個收入

年年請ACO博見報果條粉腸梁籌庭原來做到退休都係ACO 果條友成日係文總串串貢扮大佬，以為咩高級公務員，真係笑撚死人

巴打小心
呢度啲人會笑鳩番你中年等俾人炒
Child登啲野笑下就算

出面啲工
去到3，40就一定俾人炒
啲office culture 一定好差

政府嗰班咪又係多是非
麻煩既人邊度都有

是非到邊到都有

但中年被炒真係香港culture，炒左升班細既人工減少

要好專好叻，或者手上有客先可以做到老。中低層40歲後一被人迫走

所以我明點解有人35歲先考aco

真心爽

自己5% 政府25%

呢個post仲未有人講有幾多日病假

14

一個月射 2-3日波

老豆咪受害者。。
5x做到senior manager比人炒
佢公司話佢人工可以請左6個fg
失業左年半 高人工的又唔請 低的又睇唔起
最後自己拎錢去開公司 蝕到宜家
反而老母已經係sco 計
反cup老豆。

想問aco有咩package? Eg al, dental

今年請左7日都覺得自己好過份
識人請左14日

AL 14日 做夠10年加多4 到pt 14又加多4.
牙醫跟公務員
每周44小時工作。絕大多數返5日。
過左bar就ot不了

mon hunt果期一個月射左4日
反正doctor都話我病 你咪開file屌doctor lor。

唔係
我果度成班engine仔fg都報
有d做緊gradE搵緊19 20k都話想做

見任何政府工/考cre/jre唔洗拎vl/sl，
老闆一定要讓路，
大學生想騎牛搵馬就fit晒

搵唔到工呀大佬
你指大學生淨係計8大?
between佢地可能做住黎搵工

body check 打預防針用904 (下午食完飯又放半日）

唔記得左 仲有進修 會有exam leave
一日溫書加考試果半日

師兄唔講 我都唔知 有冇規定讀d咩？ 洗唔洗同工作相關

同求

可以睇返csr 1001 n 1002
部門提供的課程就更係可以。
就算唔係 你去出面讀的。只要同部門的工作有關 又加強到你工作efficiency 。就可以啦
之前衛生署個副署長直頭放左成年

輪更唔係個個習慣到

話輪更輕鬆嗰啲肯定未試過俾人輪，唔好話輪早夜，輪早中更要追更已經好辛苦，你廿歲頂得順30歲健康都冧

咪就係 死兒登仔奶都未戒撚知咩。開口埋口就叫人去返輪更返夜 一係就eo ao ibank

都唔知返shift有幾慘
返3-11又要預冇朋友
返夜直頭身體同家人都冇埋

我好同意 所以先要轉工

有咩驅使你繼續做呢份工？

趁年輕 唔會心郁郁想出去睇下咩世界嗎？

係窮同冇樓啊 屌你個閪

ac

洗唔洗咁惡？頂你
公務員出名鐵飯碗
排到居屋公屋都係遲早既事啦
咁幾錢先滿足？

平時點慳法？

MA點攞 ？

聽日下晝去睇醫生

打比上司

曾經有考慮過入
利申 前地盤佬20k
黎緊做食環狗

咪樓豬昆到 佢係Eo個fd
根本唔使怕供唔到樓

大家都係想有個安樂蝸

呢個時勢 真係好難做到

係。。我舊果份工 做到死最多都係得果30K到。但辛苦到仆街尤其是夏天。仲要成世都未必有樓
反而入到aco就一定有樓 同埋實輕鬆好多 所以就算減人工都會入

睇完D回覆真係得淡笑。
講到返輪更唔使本
出面文員非專業工種一定同Aco差唔多。

Thanks ching 袋錢入我袋

人到某一年紀追求既野就唔同
知道自己做緊咩就得

我都對未來好迷惘 想順其自然但有時呢個社會又迫你諗多d

都係想有個「家」

人各有志
想穩定一定aco
再跳去其他officer grade都得

Lm!

食環狗唔係仲好做乜?
我都諗住報食環狗

突然間咁多人唱好 有野

口裡說不 又怕自己考唔到 開始收口 同放榜屌柒CITY個風氣一樣

食環衛生幫pt14入職 28k。。
又快升 4年50k
同aco係兩個lv的分別
我都去過果到吹奏
有background的做住aco先考都可以

無聊去apply下
睇下考生number都好

魔鬼巴見越屌越有 已經唔知點好

我都想做 但係唔識打字

全民考ACO

練下速成啦 仲有兩個月時間

aco 就如東大一樣
為脫貧而生

其實政府差唔多一年加一千，呢期入既到頂無4皮都3皮尾

可以 in得人黎出得offer都已經係下年的事

為左層樓
我地可以去到好盡

私人市場文職一撚定無，仲要中年被炒用你份糧請多幾個fg

樓豬好狗。。
想要多D aco入黎做你下屬

為頹科手足的未來發聲都有錯？
到時人到30冇樓人到50比人炒咪怪我

precise and concise and simple.
唔錯grammar 先贏一半。
jre 運氣實力各佔一半

騎ACO搵EO

除左食環幫辦之外，都仲有其他食環狗既

機會同0冇分別
面對現實

你唔明eo同aco 個差距，根本係起跑線同家庭教育問題

有既 起碼叫高過中六合彩頭獎

咁eo同aco之間仲有好多選擇
如果你廢到最好嘅選擇係aco，唔好賴起跑線同家庭教育啦
接受你本身就係一條廢柴嘅事實啦
有教育最多都係做一雙木筷子出嚟

年中一車人入去2a3o 啦

其實EO & 2A3O 性價比唔高...
唔好以為做呀頭/Officer好好做

呢個時勢咁既人工workload算係合理啦，
2a3o種類多有辣有唔辣自己揀，
就算eo都有油位架，睇運啦，
講真過左bar唔博升壓力大極有限，
出面拎4/50k你試下hea少少做都唔得啦。

btw aco係有人考到eo/2a3o,
不過果d人本身就有eo料，
而唔係因為有/無做過aco所以考到，
當然熟悉政府運作點都會幫到少少，
識eo老細肯幫手雖然唔會開到後門，
但都會俾下貼士教路。

靚女aco開床單比eo 教路

2a3o 多數難做或易做難升。

agger eo塞車 唔好得去邊

Agree, 不知幾重workload同壓力，唔似班細既可以無憂無慮又一日

eo唔好得去邊
一份起薪28k，一份起薪13.7K
班aco真係打j打得short咗

我做緊個份2a3o好難做，成日都唔識點做，唔似班細既可以踢一腳郁一郁

呢一排熱到仆街
而我地班aco手足就係冷氣房下就人生贏家

地政?

唔係個個都係讀bba
文科出黎有幾多路行 除左教書讀上去 好難可以穩定30k

係12年先有30k
我就寧願教書筒，一入行個人工已經高勁多

咪on9啦有啲aco 位跑埋外勤㗎, 講涼冷氣邊及officer grade 丫

係政府做 做基層先抵玩
頂薪其實都好夠用
係無大志 但安安樂樂冇壓力
做過政府就明白
從來上司都好羨幕下屬

非三大你想搵到教席而家好難
完左約唔續成日都發生
除非你中學畢業就鋪定路同母校老師keep住良好關係 或者讀書真係好叻 唔係你想入行都難
幻想係美好 現實係殘酷
唔好話TA就係老師

我同班同事個個都咁認為

我都係
呀頭問我會唔會考佢個位或其他Officer
我都答佢唔會 😑

踢一踢郁一郁算好，我果度啲ACO踢都唔郁

無比收入蒙蔽就做ACO算

ACO最可怕係一入就預咗做一世
如果你做得幾年嘢發覺私人巿場唔適合自己都情有有源
但如果你只係fg 乜都未試過就做
覺得有啲嘥

人各有志 🤔
不過我從來都覺得 想升職就直接考走好過

Fg入政府都有好處既，就係未做過出面 唔會有比較，唔知政府個工作模式同環境有幾落後

我唔係aco 咁啱見到有巴打講EO搭下爹而已
Aco都要睇同咩對比，如果係條廢柴本身係出面都係打份濕鳩文職，咁aco梗係屌打
但正正常常三大+poly city呢d出黎應該都未衰到fg就要做呢d既我覺得

如果拎住aco同eo比 當然覺得aco唔夠
你試下拎aco max同出面一個經理仔比啦

唔係人人可以考到EO
唔係人人有經理做 唔係個個都係醒目仔 top sales
三大+poly city..一年有幾多人畢業..
大把人爭
仲要年年有fresh grad...

That why apply aco

下年grad，而家報定係咪都差唔多

我地aco 會笑到最後

skill test 完 interview差唔多啦

仲有一星期就到deadline
各位頹科手足記得報左先 到in時先諗要唔要

其實大學生考ACO冇問題

如果你已經係私人市場試過，發覺自己真係冇料到，
點都唔會係私人市場有一席位，咁ACO的確係出路。

全民aco

已報

毅進仔笑而不語

食屎啦
大家想去樓豬個部門比佢撚？？

條路自己選
做6日果d手足宜家仲做緊野
我地班aco已經去緊玩了

樓主係咩o pt 14 嗰d ?

#yeah#lm除左eo 識幾個都話要喺pt 33捱好耐 升左一級之後 40幾先有得act多級

你上連登上班台唔識阿蘇巴

人在台北